[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE～囡囡守城養生Game [36] 五大訴求 缺一不可

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

唔該晒巴打

新post劉明

上個post發生既野真係令人側目

唔夠一頁7星留名

人間慘劇

200萬紀念應該又會出set

咁ge 人腳去打每月地域任

又晒...

平時打其他地域 咩都冇ma

同埋唔怪知得我咁鐘意去關西（京都）個邊
連係game最多都係近畿城

新PO繼續被曬

慘劇仲未完

今次之後
發現大家既卡其實都係差不多

係，你地個啲差唔多

開黎見我

獻醜不如藏拙

仲未清晒D 復刻

咁快打晒做咩

而家每日清體好悶

佢不如整啲0體關

俾人試陣玩下野用好過

係啦，或者無限回合關

早十幾廿個post我都講過類似既

新人lm

玩左3個星期, 仲唔係好識配隊

3個星期先留名既，早啲講大把巴打教你。
其實初期可以搵左自己心水既女女組隊，大約係3近4遠1奶/法咁上下。跟住平均將呢隊升上40級，主線應該可以打到3份1。到石開始夠就抽，新手唔建議抽節日限定，而家有5step 係抵玩既，可以考慮課金。當然唔課都會慢慢有7星，呢隻game無話快慢既，唔洗同人爭。
貼個box出黎大家睇下邊隻值得升啦

上巴哈睇功略

之前有貼過, 有位巴打教咗我配隊, 但最近抽到幾隻新野, 但大部份都係近戰, 搞到唔知落唔落隊好

有睇過巴哈, 但我手上多數近戰角

講多無謂，開黎見大家

歡迎

咁快有春日山
第2張圖 淀城 臼杵 好野黎 要升

春日山係之前建築活動整到的

新手留名

會津若松都唔差，易用易入手，整個新手期都係用佢。升到100lv可以有8星80lv左右既攻擊力

好想要春日山個位巴打唔知有未

感謝各位, 咁我應該升左 淀城, 臼杵, 會津若松先, 仲有邊隻推薦?

平均升左先，谷死一隻會玩唔到落去

明白, 唔該晒巴打

老屎忽
最近開春日山好似都已經係1月

佢玩台版

睇下佢日版幾時捨得復刻

係喎，新手不如跟我地玩日版啦，日版新人連續4日會送10抽

追翻舊post 個個巴打個倉都咁勁

又恰我啲新手

說話唔係咁講，年頭週年活動個期有唔少新手既7星都好多。再講新手如果7星多過老屎忽，咁隻game可以唔洗玩

係心靈上受創

MHWI出左將會好忙

見到你個回覆就諗起某巴打成日話想要

又BIN C

這些機會不是屬於我的.JPG

一齊打？

頭先已經有人爆機

已經連續兩日隻Game放到爆左體

唔緊要啦，都無活動要刷

後悔之前無刷定多d 5星肥

好重要架，每次活動我谷左兩隻6星用黎改7

*個次

我加埋都有幾十隻
不過已經用晒啦

好得意

你咁多seven star. 幾十隻邊夠你用

又屈.......

25仔中咗隻德川大板
7星不過唔係好識用

好用啊
邊到唔識用

要黎睇準時間放計略已經好好用

想知呢 係咪唔可以同時兩個buff?
我用緊聖米buff，再加德川buff係咪會蓋咗聖米buff

% 只取最高值
實數可以疊加

聖米我無記錯係實數
所以應該無影響

同埋唔好掂到聖米/其她放緊技既城娘
唔係就真係會物理蓋過

德川招野範圍太大
所以我通常都係落左佢招技先 再放其她技

咁就唔洗就住就住

好悶
又要等星期二出新野

好用咗好多

終於第二次棄隻壽飛
真係頂唔順課金pvp
點棄點肝都係追唔到
都係會係咁輸

玩遊戲係應該開心同有滿足感
我用完錢，花完心機時間
得到既只有失敗感

咁我仲玩黎做咩？

唔係好多人似你咁清醒，為啖氣為要贏盲目洗錢。呢個係遊戲開發商既設計，之前睇過訪問有講過。永遠都有人勁過你少少，一定有啲裝備用左就易啲過到，短時間內可以屈下人機。會創造自己既公會週圍挑機刺激你課金，仲有好多手法都係令你打開荷包

搞咗咁多日終於儲夠石抽最後個step

係
所以算啦
玩下御城
唔使同人鬥
自己對住班囡囡開開心心玩下好過

多隻7星係好事

都唔係架，最近有人鬥晒box

講真5step係抵玩，起碼覺得有機會完成到。8step要用太多石，令人卻步

呢隻曬黎都意義不大
基本上各有各玩
有自己鍾意既老婆就夠啦

上過8 steps 揮手
要用多成150石
真係好搵笨

我諗將來我再玩有pvp成份既game
我必定唔會課金
到時就算點輸都好
個心都會舒服好多

純粹交流下互動下啫

係呀
唔搞下呢d
真係無咩好講

要傾點打既
都係得超難真武神先要傾

平時活動果d
一係自己試都輕鬆過
再唔係就睇下片都過到

可以自己搞下活動既，例如主線某關限6星以下，或者限唔俾用奶

唔用奶用大宰府

都係一個方法，不過我無

中左平安京 但係冇6星肥改佢

我而家都少咗用奶

見到DMM 又出左隻叫 Alice Closet
好似囡囡唔錯

築城個啲全部lv 10啦
幾時先會再提高

10 左都唔知幾耐
我諗開發果D 應該有需要再開上限
因為佢依家都5星武啦

課埋佢

我一陣就抽埋5step最後果3下

又到振奮人心既星期一
快d出隻美國既城

有新料，出意大利城

本日は、近日登場予定の城娘のイラストを公開いたします！

イタリアに位置するお城で、希代の「○」と呼ばれた
アレッサンドロ・ディ・カリオストロが囚われていたことで有名です。

○に入るワードの正解と思うものに投票&リツイート♪…

卡利歐斯特羅第一時間諗起佢

呢個有興趣

鍊金術士
應該都係杖城

又杖？杖我唔係咁常用

杖輸出其實幾高下
不過耗氣太高同埋要留技
係布拉格唔使就住就住

呢隻個屎忽同腿有肉地

新城娘係6定7 呢排7星都出得幾密下

課埋個5000諗緊抽唔抽多次5steps 得180珠又唔夠行晒

屌 咁快就出 我d老千珠

咁多珠
唔係限定唔打算換

肯定係7

白宮

得返360

唔好呀，佢200萬DL或者出新package

換咁多仲有360

想問台版抽中左萬里長城，仲有無需要追埋倫敦塔？

我得返20

倫敦>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>萬里
你自己諗

萬里永遠被嫌棄

睇日本人討論應該係山炮

我直覺都覺得係炮，一黎杖前排出過，二黎個4座野好金屬feel又重，好炮味

個肚係炮窿 唔係鎖匙窿

成座監獄咁既

係都唔定
個鍊金術士比人收監係到
最後死埋

軍事用既城都係監獄

稀世詐欺師
宇和島 鶴島d fd

抽唔中倫敦塔 , 反而中左溫莎城堡 , 勁?

不過應該都唔會用老千珠換囉
除非佢一星期後開改築果時係世界級咁屈

中上啦
特技有足止
感覺上都幾硬
計略直接2倍攻
放畀咩人用都得

首先要有珠換

中埋濱松城 , 即刻放佢2個上正選

刀城頂點

金龜咁既料

頂點啦咩?

我可能會排江戶前D

江戶都係 方向唔同 不過未改始終差d
唔同地形唔洗爭

倒數中

盾真係要搞搞佢
溫莎改之後都冇再用過盾
而家又多埋彼得重有足止刀

11月 連金鯱一齊

江戶拎住破滅魔劍一定係平刀第一

走啦

台版未有江戶城應該

你無咩

未 不過台版唔跟次序
隨時下個更新就出 估佢唔到

台版應該無

btw , 暫時台版計，用溫莎城特技+姫路城特技咪好癲

回錯左

你見我老婆都仲係85lv 就知咩事

唔突滿點叫老婆

屈到臭 不過兩招冇得重疊

忍到手無抽到

我又覺得盾冇咩問題 高難度用刀擋始終唔夠血防 冇咁穩陣

同埋你講個d代替品都係7星 加上足止刀又得停得一隻

9成出新pack要人買

其他都buff完
如果盾都可以buff下就好啦

係咪早左維護？

本身寫幾點？

1030-1600 jp

咁似係有大野喎

真

無開到驚

最後都冇抽埋個5 STEP

可能有版本更新

唔會咁快200DL掛

又改UI

之後又炒左
main多一兩個鐘先

啋～我等住中新7星架

習慣左

無你份
今日到我中7星

咁既你個人，好地地一齊中唔得既咩

OK

一齊保底

終於開設備上限

最垃圾既武神黑田
唔知真會唔會難到仆街

保底x2

真係砲城

保底

25仔中安土...

恭喜

係！？

之前自選左
唯有用黎突

死啦
我食撚晒啦一早

25仔中到
真係無得隱啦

終於.....

25仔中金鯱鯱

150隻普通白泉
已經日日拎去賣
改壹同孖妹好似仲有幾十隻

屌

早知唔同你地share 7星

等你幫手試上限
我就慢慢升算

已經唔知幾耐無見過彩...

開多1級

巴打三彩出左d乜乜

咁低

更新炒左

我諗重點係補返5星上10 唔係100% 果個問題

建議優先升開發

我明

已經升左築城

洗game再裝啦

一隻重覆6星

一隻未有既7星同6星

返緊工
開share wifi更新好慢

有抵課果個石pack
大家可以考慮課 （已課）

但我最開心係終於有春日山

正喎屌你

隻7星我都有

超難武神
平山地形

應該唔會太難？

上次點都過唔到，今次一take過搞掂

屌埋你

我都保底左啦

上次過到
不過好似無全蔵
係我第一次打武神

証明你本身都係勁人，唔洗再中7星啦，留返俾啲巴打，例如我

我記得果時仲用緊臼杵打
仲有岩殿山

已經預見到改一之後既大破

睇落都係無我婆咁好用

不過減40%後搖
巨滿再開應該都幾恐怖

用埋櫻花炮

其實佢肚臍唔係砲口，都唔係鎖匙洞，係化學用既燒瓶。連埋個眼鏡同本書都係表達錬金術

仲有火藥同錬金術都係有關，所以係砲城

有窿你就入啦，講咁多

睇圖先發覺記錯
最垃圾武神係石田三成

我無呀，講第三次保底啦

1彩金龜

125左，可以點用？

我都無

d日本人講架喳

初見 比起前兩個呢個易好多 平山強角多
不過最尾差d嚇撚死我

如果唔係換左平安京
都有可能會換佢
個樣係我鍾意

想要

改

換吧少年

被炸彈炸死？

好似第一次過超難，另外兩個戰功就算啦

留畀聚楽

我就係最後殺完隻武神d女女死晒

一陣換呢隻出黎試 或者第四round就打隻武神出黎都可以考慮 不過放工再玩

我都好想要我諗住留老千珠俾江戶城

唔係 黑田已經行到姬路個位 個陣重望緊中間
個腦跟唔到隻手 唔知做緊乜 黑田就死左

個陣心諗唉屌 又要黎過

60抽都唔中
老千珠已出

最尾都重有隻陰濕野 小心

繼續做非洲人，潛返落水先

個隻減範圍既麻煩野 我其中一個死因就係佢
不過有上面隻決戰兵器 應該樂觀

我岩岩都手腳唔協調 放唔到避雷針比黑田衝死左3隻近戰

放左都擋唔切 真係睇火力
我已經由得d近戰死 太多野睇唔切
好彩既係戰功冇包大破

60抽

被清場

研究用

諗唔到點打

試左三四次先過到

無你地講到咁易囉

同埋明明殿被大炮射中左

上次升左人吉城岩岩好留心d放避雷針個2隻女女本身唔駛死

大佬即係大佬

我都想一次解哂 但平山得臼杵同未有得改既延岡係九州沖繩 仲試緊

個人覺得 後面用避雷針引爆晒d炸彈會小好多驚險場面

點跟

的確係 諗緊拎唔拎番萬里出黎

我會放入倉先，點知佢幾時玩改二

我都唔會要黎改（老婆的話）

唔識打

用熊本都唔會用佢

打武神感覺上金亀打氣無臼杵咁好用
始終綁死左自己
我頭先玩有一段都唔係好夠氣

識野 人吉好正

用token 啦
我依家諗返都係應該用token 大量咁避雷針打會好d

果隻炮彈怪勁撚煩

大佬

的確 就算平時我都係用臼杵多 2座修道院 不論打氣定當針用都靈活d

上次跟你水城武神升既

無

禾MO

抽多下10連出人吉
902珠了

點跟！？

今次25仔都係人吉 不過開心既

有無相睇下係點樣？

仲要係山下七海

唔識

見都未見過

曜日關有委任卷刷
49要石+3張卷一場

慘，打打下訓着左
搭車搭過龍

睇黎都係唔可以一隊過哂戰功

D炸彈佬好煩成日俾佢炸到遠攻大破

係咪應該早D打隻武神
留到最後太多勁怪清唔切

用避雷針提早引爆

邊有咁多TOKEN...

4彩

但3隻人吉

你走啦

再唔係用人肉避雷針
臨爆前退左隻城娘

9隻劍，咩事
Btw抵死

超難次次都係最後堆炸彈煩死

SAME

臭歐是你

差D一次過解到全戰功
最尾清唔切又唔夠紅格避雷針

30難都係咁大破

有彩仲想點

金銀藏有委任劵跌

隻煙管兜打唔撚到 有咩計

試下用避雷針引開佢攻擊，爭取時間遠距離輸出。除左debuff隻野好似攻擊力唔高，定身或後退技能都幫到手

已經過左 又變左最後唔夠打 特別係最尾左上角炸彈連幾隻雜卒出黎清唔切比佢入左陣一炸幾隻

如果有聚樂倫敦同場會好好多

咁我貪心 研究緊一次解哂

咁你加油

我感覺仲差少少咋

又課左金，1000羊月票

呢個抵課

打撚左3-4個鐘都係打唔贏
最後一波黑田變身一拳一件收哂我皮 用左0後搖都打唔贏

出隻鈴幫下手？

次次都係最尾一大堆怪+闇暗+炸彈輸

上面隻鞭

出隻鈴會易打好多

上面最後隻鞭
前一波炸彈炸唔死佢一出黎清哂我上面3隻

我死兩隻，一隻係後門姬路被炸死

一隻係溫莎退唔切被boss打死

boss我第4波尾就燒到佢出黎搞掂
係差最尾D怪

人地4隻就搞掂

開頭人肉避雷針

水府唔夠力奶

我懷疑呢D 操作係用電腦版玩先做到

我用電話係好難預得咁準個時間

我覺得自己是0
點解咁都會過唔到

人吉城值唔值得投資?

改邊隻好?

用MOUSE係準D

你要三個戰功一齊過定點?

我發現我冇平山歌舞

唔好改：萬里

唔急改：我婆

我會優先改：聚楽第 安土

(又借D意曬卡...)

但又見唔到佢隻Mouse

安土手短真係好大問題

咁應該用PAD玩

呢個係法城死症

但最少佢夠大力先
你呢度除左萬里之外
我應該全部都會改晒
之後先後次序問題

建議有愛行先

法城我會改錦城先,減攻幾有用
但成都隻熊貓又好吸引

係
試多幾日唔得就先放棄戰功

加油
我過到就算

玩近戰都重得

上網睇黑田被各種play 好多玩法

黑田本身唔係好勁
係D 炸彈同煙斗真係勁煩

要全平山真係攪唔掂

煙斗都係硬打 搵隻近戰/弩前面頂
炸彈我覺得還好 係最尾個4隻煩d
要隻放得紅格既token一次過引爆

因為煙斗個狀態
可能出多D近戰仲好

我水府得80LV
應該唔夠力奶

開計兩倍速唔夠咩

唔知
等放假有時間同心情再試

去唱下歌 大家互相打氣

我都想去
但係我今日未食飯
返到屋企已經9點
依定差不多又要瞓啦

點都食d野先好訓

未訓得著，試下又過到一個戰功

唔玩住啦，訓唔到都要休息

又on少左日

依家唔on好蝕
有回體藥

差一d

築城都有6星

已經好唔錯，再試過

之前送兩石又係on少日
一樣咁蝕

復刻個啲你地使唔使打 定係之前打左就唔會有石
我岩岩先打完復刻 武神都未打

打過1次就乜都無得拎架啦

咁要慳啲洗了 等我仲以為個個禮拜都十幾廿粒石咁爽

不過佢有好多活動同復刻既，大半年都唔會重複

最接近既一次

完全打唔贏極難

之後冇得用春日山笑你

同你一齊打破保底 但我得6星一隻

打最後死哂咁濟先過到

過到就得啦

最後果波一堆野一齊行埋黎

輕微更新了template
之後都會keep住更新

各位巴打中秋節快樂，祝早日光復成功，大家平平安安，健健康康

好耐冇上水 中秋節快樂

中秋節快樂

仆街今次殺剩隻暗闇+炸彈

再黎

我最叻仔一場殺剩隻暗闇 但我已經攰到唔想再試自己個隊

隊員選擇，擺放次序，巨滿先後，技能使用，全部都影響結果。慢慢玩慢慢試，太易過關反而無乜成功感

已經放棄左2隻沖繩九州戰功
全平山都係差少少

我返而係差全平山，得閒就試下咁，不過平山整體唔夠勁

平山最勁個d係好撚勁 但同平山整體數量比唔算好多 好似卡爾卡頌我覺得係勁過新天鵝堡既最強盾 溫莎堡都係最強自幹刀

宜家試緊其他組合 同5星隊

我得好少近戰平山

我咪就係無呢兩隻囉

只差一點點...

媽呀，我得左啦
3個戰功分開過晒

An機有無得拎架，搵唔到位輸入

點解我無呢個位？

右下圖鑑就去到上面嗰頁
我dmm版有

ios好似冇

用Iphone xs玩依加係咪仲係會縮細畫面？

係

武器改左點+10？
食5星武？

第五波成十隻綠色野點清

有5星鋼

4星武，食剛靈可以食到十10喎
十10食城娘上5星，不過唔係全部武器都上到5星

Sorry 我睇錯

10連卷已拎
1隻6星

10卷繼續爆死

有十連卷？

即係ios番去用dmm版入？

yes

老屎忽上水

搵到隊可以抄考
睇黎要換安土了

10連卷1金
屌你老母

安土好用，包無後悔

一直都想要
次次投票都投佢

換啦

我未整
不過都預左會係咁

走啦
抽左我隻安土

鬼叫你NTR金亀

屌你啦
彥根金龜都125

不過125左真係好暴力

仲未出限定彥根

好難出

用晒回體藥刷金銀蔵
升到開發上11級

差殿，升黎無用

唔使勁
差唔多就夠

築城我都唔覺得會幾有用

等下啦

應該都會有既

易跟

盾同歌都無

大條毛，都未過到

歌同水府，盾未改

跟唔到

課金

剩係要用城娘引爆果下操作
我已經跟唔到

花一輪功夫拎左10連券，0彩...

我覺得呢張係咩都唔會有

一如所料
搵笨

想問ANDROID模擬器DL 左個DMM ADD 再DL隻驚之後
係都要連動去LINK番自己個AC定係自動有?

你係dmm app download隻game果下要login dmm acc
正路你用果度黎開新game玩，就已經自動綁左dmm acc

其他巴打畀下意見

電話連動拎左一堆字同set pw
係dmm版要再入一次先得
留意返啲石係唔會互通
不過亦唔會消失

得左 一彩

如果係本身係電話開左game玩
就要做呢d先綁到

哦...我係玩同綁都用電話搞掂

差少少

無矛野阿姨唔夠打……

呢隊有冇齊？有就拍條片比你抄
如果唔解戰功琉球可以求其換放token既城

我同你9成似

那有正月姬路
而家係差減傷方法

一次過解 冇咩選擇

求片

換隻鈴

邊有咁多鈴
有釘宮應該屌死晒佢地

難以置信...

走啦你，又想串我

早知換夏姨

早知換卡爾卡頌

我幫你打氣

我自己就無心機追戰功

正牙
又好丁又勁

唔打嚕
Del game玩mh

我都想玩mh. 但煲緊nba2k

除左暴力摩托
所有運動類game都無興趣

玩緊mh 今晚先拍

棄左了

翻黎了
新果個金藏銀藏
用委任卷，啲報酬係咪都會upgrade?

唔使用卷

係喎
咁係咪委任都可以拎到金銀藏啲報酬？

果個唔做用劵都委任到

咁而家係咪最好農啲神娘

武器都可以

hea打
應該可以冇大破同最尾1token頂4炸

個個都咁勁

平山城勁啫
期待下一次平城

兩隻拳同正月姬路都無

我都係

全平山都係差少少
水府Buff真係無聖米buff咁勁

最驚都係山城
真係死硬

唔洗驚，可以棄權

等復刻
唔係可以點
山城真係好弱

下次出番一樣既山武神我應該可以全山

我諗最少有隻千早先夠打

個世界其實好大
以前成日屈係一個地方，以為果度就係最好
其實再好既野都會有一日變得唔好
離開再望一望，其實原來有好多更好既選擇
打機如是，埋堆如是，做人也如是

好深

有感而發姐

背景轉左做夜晚，好正

用隔機家老，可以欣賞多d唔同囡囡

346 0豬

大老闆

你地成日幾十抽
係我課完忍手做25仔姐

下星期應該雙改七星
隻新砲城會出改築
之後有隻舊七星應該都會出改築

咁出法邊夠料改

我都唔夠

睇完

我成日諗到底D人係點考慮幾時放隻黑田出黎

過左全平山 九州都係未諗到

如果下星期有得改延岡我會再試下
btw次次打真武神都要傾家蕩產升lv改築都幾心痛

要隻黑田早啲出係唔想佢同其他大怪搶傷
所以揀wave4尾係最多空檔 wave5頭又得卒仔

練度唔夠高 唔可以見乜殺乜
要易啲打一係打到佢早出
一係最尾搵盾卡 其實冇乜選擇

我3個戰功都係佢自然走出黎，無提早開怪，本身亦無盾可以用。處理唔晒就用伏見指月招技，配合避雷針，有驚無險

有聚楽倫敦既話係可以既

同埋我冇金龜 冇火力清佢自然出嗰個wave

有指月伏見就好

禾都矛

過平山戰功係無得用呢兩隻
我唔係淨係識用聚樂倫敦架

睇其他人過關我諗你呢隊係第一次8隻入面有4隻我係冇

7星隊.gun

我都3隻無

我1隻都無
唔計貓貓

邊係呀臼杵係5星改6

少雜魚個時
第4轉第5波個時
一集火就可以打穿佢屎眼

假6真7

3隻無

大破左兩隻

已經進化到挑戰少人片啦

黑左好明顯因為撤左或者大破左

過到已經好勁
大唔大破無所謂啦
反正戰功都唔要求無大破

我連全平山都過唔到

最尾唔夠力

下次應該又係平山
仲要飛行兜

諗緊使唔使推高少少平山歌舞
或者姬路上125

依家搞搞下連姬路都好似唔夠力咁

8 90都夠力

我廢

當然lv越高越好，襯而家有合成up，絕對係用7星肥既好時機。姬路125係永遠都咁有用，歌舞都重要不過歌舞升lv技能唔會增加所以我唔會優先升。
今次超難最重要係點引爆大炸彈，前半段兩隻連住既可以係轉彎位一次過引爆，尾段就要分兩次搞得掂炸彈已經輕鬆唔少。

我無晒肥可以用
基本上係次次一入手就用晒

咁慢慢黎啦，我都係等左一兩次復刻先搞掂

每個月靠月任果d 真係唔夠

我屎忽痕錄左條片，無特別練習有少少雞手鴨腳，希望有少少參考價值

自己睇返原來有少少幸運，左下角隻大炸彈無即時處理，隻奶差啲被炸死，如果無左隻奶一定全滅。另外安土出同唔出都好似無咩分別，放一陣就收返

點解呢個最後殿死埋都可以當贏

無成都

睇完發現完全跟唔到

炸彈死先

其實85lv同95-125lv個分別係咪會好大

中間唔敢講

85同125就一定差好遠

好鬼正

連殿都大破埋，堅係極限玩法

殿：獲得爆炸耐性

經驗差距都好大

初次見面，我是隔壁棚的王子～
這是東京TGS的序號(日版限定)，御城是十連券，諸位參考看看，一帳一次不用搶，預祝諸位都能抽到7星

TGS2019DKZQEYR3NL6
FM 巴哈

謝謝你
希望你也可以多點來交流一下

dmm only

唔係呀
前幾頁都有巴打Post左
你用dmm 開設自己個acc 就可以有
我地差不多全部人都係無彩

我就係冇開dmm
懶得攪

有一彩膳所

開啦
你唔綁DMM
一陣死左APP你就咩都無晒

歐洲人

出咗隻6星青葉城

打得贏隻武神反而輸俾最後個波

用避雷針一野引爆4個大炸彈果下都幾關鍵
其次係點樣頂隻煙斗

終於過到

剩係攞到第一戰功

隻成都 熊貓 好好用 啱啱頂到2下細炸彈
仲識回hp

呢個係點拎架

其實隻7星平山盾
80LV左右
1次未巨都可以放落去頂到一野細炸彈唔死

你記唔記得你果時點綁定DMM??
你用返DMM 果個方法開隻GAME
再打個CODE就有一張10抽卷

係邊個位打個code?
開game後先入code?

其實頂大炸彈都頂到兩隻

睇圖鑑個度有幾個item，其中一個可以入code

借畀我quote多一次

#583

有了
謝

祝好運

保底一隻五星

你不是孤獨的

係PTT見到呢張圖
笑左

暫時係衰左係平安京手上一次

搞咩呀
委任都懶？

忙還忙，記得留返少少時間俾自己靜下，個人定啲，做乜都會好啲

訓到唔記得無開過game
之後到5點先醒起

聽日維護 1300 - 1600 日本時間

如果多啲新關就好啦

點組隊好？

我都想，但一星期出到一次活動新關
都算係咁

我未返到屋企
睇下有無其他巴打答到你

想打乜先，如果武神已經有幾個巴打分享過，可以睇返

佢個練度應該打唔到武神呀？

三隻7星優先升
暫時都會係你既必然主力
特別係彦根同聚楽第

弓就除左聚楽第可以升埋你已經改左上6星果隻
砲城就算臼杵
盾就升藍毛果隻
歌舞就升3星果隻
刀可以升下春日山

築城出左，不過重覆

呢隻升黎都無咩用咁既感覺
以前做過一次肥
後來又抽返返黎
依家多左隻正宗7星既炮城
我諗佢都可以安心繼續返去做肥

雖然聲優好正

佢本身係幾大力既，但係7星面前係會差啲，見佢係大英祖國既城，留住看門口

我都有留
不過無升

高橋李依

超正

高橋配有無七星城娘
好似無

準備好未？

7星，7星

無期望就無失望

當然，咁無理由話準備好爆死既

25仔

75石已爆死，保底6星

成個星期都無乜刷金銀
去左玩MH

想抽黑肉大波

終於有一彩

我真係恭喜你呀

手機應該無位，一抽即炒app

Same

屌你地

20抽 16 35

呢隻都20抽
改築勁唔勁

隻山砲都有得改築 真係一次改2隻

岩岩抽到 好似幾勁

又係保底
想棄game了

成日乜都無
好灰

Same...

其實係打啲有名兜會好吃力
成日比佢一兩拳送走
打啲重甲既又係死磨都磨唔死
量一多就

好想要呀！！！

保底25仔

普通圖既用lv可以壓過
武神就要食buff

好撚勁

改築改成點？

張圖咪改壹

勁到可能可以當埋法城用

個加速痴撚線
輸出應該好接近金龜

算啦 25仔係好難出7星 我呢啲非洲人通常都要追多幾次先出 都唔出就為有放棄 呢隻山炮都唔係25仔出架

唉
非洲人真係只能面對現實
當儲老千珠

好少可無即刻update+開黎玩

請問新手首10抽抽中呢隻7 星可以開局嗎？

招技減後搖對砲城應該幾好 再加埋係範圍減應該覆蓋到全城娘咁濟 炮城範圍都幾大下

抽多野就出

全game最勁support城
但之後會送, 再抽埋新手個幾十抽睇下
可能mark低繼承code先

811珠了，諗緊換唔換呢隻砲。
另外，換6星送1隻突7好似都唔差，只係暫時未有邊隻6星好似特別勁

重覆

呢隻打主線完成特別戰功可以自選
所以建議重刷

我只會換7星
儲300老千珠既代價
絕對大過羅紗7星

我未有

可以試下用鈴城減防幫助輸出 或者用符城減移速等遠城娘射死 唔一定要硬接

超人巴真係痴線成日25仔出7星 重複用黎突都好丫 啲羅紗要用錢買先有架

第2d game食屎無講姐
mhw打6場斬龍 1x場古龍先有天鱗/玉

MHW 不了

等我見到7星仲開心左一陣
咁我想問抽到咩開局比較好？同埋有冇話抽邊個池好d?

可以參考頭post有推介圖

抽乜就抽左新手免費40抽先

有石就揀有半價既25石抽

同埋記得拿埋果張3周年7星自選卷

我就係睇張圖見到抽到最右上角個隻,仲以為歐洲人返次sosad

台版有40抽咩？

唔想課金

想問下如果依度幾隻6星揀一隻出黎做7星改築肥既話你地會揀邊隻

台版，咁無野啦
返緊工無睇到咁仔細

台版我唔識答

我比哂D天鱗/玉你
你比7星我

要睇埋7星有咩
有7星拳可以送洛陽上斷頭台
有新個隻7星山大炮就6星山大炮

不過就咁睇 無特別愛/儲野引 就夏名古屋

7星有依啲

咁想問台版要點部署？

有巴打答左，睇頭post個張圖。
其實幾乎所有7星都好勁，只係有3隻係可以換唔洗抽，真係睇返張圖就得。但我唔清楚台版邊啲7星未出，你試下係巴哈搵搵。
如果你唔討厭日文，就不如玩日版啦，除左劇情之外其實無乜影響

曉美焰

又唔使用石抽

宇和島
有臼杵都唔會點用到佢 加上你重有金龜

新關幾難打下

好 唔該哂巴打

同一隊普通過到 難打左幾次都失敗
嬲嬲地換近戰隊打

最尾兩隻都好高攻

打雀果度煩
我有無係果隻地對空近戰

高攻到以為自己打緊武神

1鈴1法1奶
3近2遠
已過晒

煩中路既話 中間最前個位放龍宮 後面放小鄧已經穩

搵彼得同佢鬥扑

可能我太執著全水

一陣試下用指月先

我初頭都係全水

睇左下片
之後勉勉強強過到

打晒全部
又可以安心等下星期出新七星

我無論任何時間都係強烈推薦玩返日版
始終係dmm親生仔
福利又好、更新又最快

神在連歌舞都唔出都過到

隻Game 咩都係假
最重要係用適當既城娘、放係適當既位置

點解要全水，又唔洗解戰功。

自從用左平安京，全8星隊係可以全部巨滿。唔需要太在意地形令女女大食左，非武神關亦唔需要地形加成buff。

好易WO
左下金龜清左半場 中間放隻弓打飛行怪就OK

因為貪佢1.3倍
同埋用少D氣
所以多數都係優先考慮試下夾唔夾到地形先

你用平安京點解會多左咁多氣?
純粹因為個Token??

大佬又笑我唔識玩

諗住比d限制自己 用返同地形同未升爆既城娘
點知失敗

係呀，token兩種加氣好有用。只要掂到聚樂/倫敦/姬路已經夠cover半場，如果掂到兩隻可以想象啲氣有幾多。Token本身範圍好似唔大，但其實個圈hi到女女少少已經有效果。而家每關淨係計好token放返，巨滿次序已經夠。

我頭先其實都試左用一場
個圈其實都唔細
感覺上大過修道院??

大佬已經自我挑戰緊
我就係勉勉強強睇埋片先過到

無實際比較過，如果火線真係分得好開，用埋臼杵，乜都夠cover

一樣大 350範圍

超難武神我都未過

範圍大30

冇留意改左有加30添

25仔保底
好耐冇見過彩珠

吸血鬼同又安土

改左延岡之後成功解哂全戰功

冇著底褲同胸圍

可惜既係改完之後特技量都係得指月伏見既零頭

指月始終係鈴城頂點

勁撚到

我明
我都係

原來真係大少少
仲以為係錯覺

加油
仲有幾日時間

平安京 紅藍都放得
係最方便

為左打呢關我唔知食左我幾多肥料
ダノタ 成都 水府 延岡本身都係得7字頭
臼杵都係10幾 仲有幾隻食完用唔著

我長期無肥

上水

捨得返黎啦咩

去左邊？

返工
一陣打新關先

屌你

焰巴又幾耐無開game?

唉次次都係一晚做晒一星期既野，好鬼悶。
有無新game 好玩

同問

琴日返工有開

邊關新關難打

唔好棄呀

都未打

返到屋企就真係成日都唔記得開驚
剩係玩mh

唔知點解更新咗後一入場就彈Game
有冇師兄知咩事

死app

唉 係咪要再dl過了？

有無綁到DMM?

有就DEL 再裝

有呀 但洗唔洗開翻an機架？

你iOS 果邊重裝完之後
要係DMM app 開Game 生成返個連動碼
畀你iOS果邊輸入

好的，謝謝

唔好客氣
點玩果D 我未必答到你
呢D 答到就一定盡量答

新game試伏

已棄

豪賭左一次
估佢衛低呢12日，唔會出刷5星城活動
All in左石刷主線，解月任
希望唔會賭錯邊啦

剩低呢12日

尋晚試左中文版大航海時代，暫時都ok

邊隻？
6？

係呀

中文版即係台版？

唔sure，好似話唔同server，但都係同一營運

睇黎又會靜到去下星期二

休閒game

係
囡囡育成game

其他game已經準備緊 加消費稅之後
減少相同金額之下，買到石頭既數目

唔知御城會點

舉例

試完
完全唔配用呢個名
根本唔係果回事
好心暗榮正正經經出隻單機電腦版好過啦

就算芒亨咁大投資咁好玩，利潤都未必比得上啲19手機game，只可以話呢個係未來走勢

呢樣我當然明
不過以前玩過最全盛同好玩既大航海
真係無咩可能接受到呢隻

依家鑽研緊玩呢隻
感覺難得搵到一隻唔使課金都可以用腦玩到既好GAME

如果呢隻我可以玩多過兩個月
我會考慮開Post 傾

原來連登都有post
不過已經沉左超過半年

咁慘，仲以為新野添

同御城接近
似乎又係好game, 不過無人玩

屠龍屠到唔記得上水

無啦無啦
個個都唔玩了

屠龍玩左陣已經無心機玩

我日日都有玩御城架 無上水姐

每日玩幾弟鐘就搞掂
真係無理由唔玩

幾分鐘

岩岩mr40

岩岩100

下星期隻新七星又好想要

圖？

金髮大波
類似平安京個隻

唔想要呀，唔洗讀我心啦
又廢又核突，垃圾

收到你既意見

鈴城

睇黎你同我口味好接近
呢隻我又係好想要

下，我講明唔想要喎
7星鈴有指月伏見就夠啦
如果佢係都要黎我會考慮下收留佢既

我鐘意呢隻多過平安京 係咪真係出佢先

官方twitter出就係架啦

唔會黎

大家明

好賤

有講佢係鈴咩 有指月伏見其他鈴好似都唔使出場了

隻手揸住果個鈴黎

可能佢勁過指月伏見呢

對比起兩個大鐘，個鈴的確唔顯眼既

你唔鍾意又咁留意

我觀察力好啫，唔好誤會

明

問漏咗 如果有名古屋嘅話躑躅ヶ崎館係咪都可以拎去做改築肥

平安京歪左
今次我真係非常唔想
中

有500老千珠

大多你311粒.......

威

係喎 咁大個鈴都睇唔到真係發雞盲

大家暫時唔好上iOS13住
隨時出事

如果係同地形的話
基本上有名古屋都夠晒
唔同的話...就有少少留既價值

唔該巴打 咁我拎佢去做改築肥了

其實又唔係唔勁既
無計略相對用氣少D
易巨滿
而且特技加功加防加攻速加範圍
都幾實用

如果唔係急住要肥
都可以考慮留一留

鎚既定位我覺得其實唔係睇巨滿之後 因為耗氣太高加上本身體質唔差唔需要靠巨大化回血 所以我好少巨滿d鎚

但巨滿左真係勁好多

而家諗住改平安京同大阪 咁可能要遲啲再改

玩呢隻game唔使心急

昨晚玩隻game
正就真係正
但較到最慳電
部電話都熱到好似暖蛋咁
忍痛棄game

我覺得有啲複雜，人又有技能又奧義，跟住安隻怪又另外有技

係極複雜
但因為佢完全無 罕有度之分
每個角色都有自己既特性
而升上去唔需要靠抽野
只要不斷咁刷升級素材
就隻隻都可以升上去
所以完全係當面對唔同既敵人既時候
去諗點樣砌隊、打既時候諗點樣「搶珠」
黎玩

簡單講真係唔使課金、靠練角色強度
靠對角色既理解、靠互相配合同臨場應變
一隻真係用腦 >>>>>> 課金既GAME

其實如果有時間去研究
隻Game應該真係會好正

不過我部機玩一陣都熱
無辦法再玩落去

會唔會太細

執完個Template 加多少少官方介紹圖
如果大家覺得太長太冗、之後先再del返

好似太多

加埋都ok，其實一大堆字吸引唔到人睇，呢幾幅ok

多謝巴打意見

推post

咩GAME?

メギド72

查看 ダークえきゅ (@eq_haya_R)：
身邊冇人先好睇

有扶他

咁多張圖淨係睇個張

全部睇晒
見到扶他即負皮

好耐冇上水咁岩見到中左黑肉 多謝巴打

打到好灰
90體啲怪=黑警
我啲城娘=女手足

依家打唔贏，唔代表之後打唔贏

屌 呢句好中
光復香港 時代革命

新關ezez
下面金龜上面安土中間聖米
其他補位

好似係叫 平城京??
我就咁Google 710年 遷都

DMM搵到錢既驚邊會咁易執
搵幾多袋幾多又唔使同出面分

PAD呢隻濕鳩野3.7分
仲要7年幾8年都黎
都仲未執
上年明明就死咁，換一換人又比佢翻生

希望啦

祝大家聽日人人十抽中新7星

pad低成本 唔洗寫劇情 少bgm 合作先有少少配音 邊有咁易死
雖然我覺得一隻game玩到3-4年已經好長

呢隻係DMM個排行榜都前幾名無咁易執嘅
另外個隻千年戰爭都就出到6周年啦 我覺得御城仲揼本過千年 執都執其他先啦

千年搵錢多好多

無樓豬份

千年好賺過城娘十倍
已經無課千年成年幾

城娘好似已經課左十萬羊以上

我唔想計
應該唔止了

留返2俾你地抽，最好個個都中添

齊齊中

星期日要ot搞到以為今日星期二

其實有巴打出張相我已經覺得個日係星期一，好失望。好彩呢幾日都好忙，又有大6幫我kill下time。

諗下聽日又無300老千珠

儲黎係用架啦

我諗佢同指月伏見，應該各有所長

9xx
btw唔換
等小圓

你抽親都中，使乜換

唔係喎，個個係超人巴

上次邊個中左平安京

咪住先你話個個係曉美，點解要打我
新個隻砲連10抽卷我爆死左幾次啦

最近出既中得平安京
安土唔中，聖利奧唔中，黑肉唔中

#

唔係打你
打900老千珠果個

有平安京已經爽死

3隻

串....

刷左十幾條體先由126升到129

我都係委任到夠月任就算

被讀心，每次想棄驚嗰陣就出隻七星俾我

唔好棄啦
呢隻真係好Game黎
養住先咁玩

好老實
我玩呢隻Game真係唔叻 (甚至係廢)
又唔係特別有心機去研究
但就咁當儲下囡囡、升下囡囡咁玩
都玩得好開心

最後一日打贏

真點痴線佬

我80lv個陣普通武神都打唔贏

要強国還錢, 唔還就唔好管香港
仲爭2411咋
幫手簽名同搵人幫手簽啦

原來而家殿EXP1.5倍

應該聽日就完啦

算啦，如果你真係無心機要棄，聽日個隻中埋都唔會突然變得有心機。相反你係鍾意玩中唔中你一樣會玩，隨心啦

殿幾LV先開到築城LV10? 100?

上返wiki睇
印象唔使（?）

仲有個半鐘就要接金髮大波妹返去做老婆

有無巴打抽左呀

直接課金就有

25仔1彩6星

有得直接買

太簡單了

點解會係你

25仔3彩全6

2彩 both6

我都係走先

An機送10抽卷，寫住tgs2019，應該就係之前dmm入code個次，夾埋送左兩次10抽。
連埋25仔在內3次10抽都死晒，0彩

3彩中埋新野

復刻90體有五星鋼

多謝你
即走

又補底

洗唔洗再入多次?

唔信邪50石

保底1彩中左男人
最後用非洲珠換

直接派，an機無得入code

都係保底

課pack比用珠換較好

唔課了非到仆街
唔想課

啲錢係銀包好啲....

今次課大pack咁多石既

■無料で最大200連！合計20枚の10連招城券をGET！
累計登録者数が200万人を突破することを記念して、
合計20枚の10連招城券が無料で入手できる
キャンペーンを開催いたします。
※内容の詳細は、10月1日(火)に更新予定の
キャンペーンのお知らせをご確認ください。
送兩百抽

我都岩岩想post

10連卷3彩
ウィンザー城+2隻6星

正呀喂

半年前先送完150抽

非皇大賽第二回又黎啦

搞手都昇左天了

我返左黎香港受苦鳥
成個幾星期乜都冇打過

返黎25仔中6星

都可以搞既

咩事咁刺激？ 周年都只係130抽

咩DMM果張已經係1/20?

我唔參加啦
大家玩啦

就執？

唔係

非皇大賽第二回

無獎純統計?

你地玩啦

25珠大賽我就玩

你玩撚哂啦
btw整個GOOGLE EXCEL表先

多謝巴打幫忙做搞手

十連卷兩7星

第二回(無獎)非皇大賽
參加請去上面條LINK打你連登名
到時開始送10連卷就POST結果圖上黎

支持

已報名，多謝巴打統籌

已報

我都有d猶疑
一陣非到喊又灰
一陣比較歐，又驚傷害到其他巴打
呢個先係我既考慮

但有巴打有心搞
唔支持一下，又過意唔去

送+25各一隻

恭喜恭喜

真係痴線佬

屌你真係次次中

而家都已經閃到盲咗驚咩

做得好事多

咁又係
咁我都玩埋一份啦
多個人，開心d

大將兜定係茶馬古道?

第一屆最慘個個（我），都唔怕啦，你地怕咩參加喎

最歐果個棄左驚

來互相傷害

試下搵佢返黎囉，除非佢唔再係連登留言，否則一定搵到佢。舊人走新人入，其實都係常態，所以大家珍惜仲係度既巴打

依家先入坑會唔會太遲

唔會呀，新手送40抽，ags送10抽，200萬dl送200抽，時間啱啱好

時間啱啱好 黎緊重送200抽

大好時機
十月有無料200抽

我一直好珍惜你

Tgs得15

我淨係見到有10抽送 唔知個40抽係邊錦城勁唔勁 我黑長直控

呢個係自選

綿城都勁

不過建議留到你過晒200抽，睇下中到咩先決定

40抽係分4日送十抽

勁，不過佢係啡頭髮

50石好似唔抵抽
課就有

唔知有冇可能會一次過送哂20張卷

Ok 唔該巴打

已john

長氣都要講句
記得綁DMM

黑長直，我會揀江戶

應該唔會

等埋改一先決定
大拿拿又9800

今次我觀戰

江戶世界第一

不過張三周年劵好似無得自選江戶

無，課先有

四周年自選應該會有

四周年...
先算

有無巴打幫手開新post?

[member[url]]

唔知有冇巴打po過 依個code係送10抽既 祝大家都可以做一次歐洲人

之前有巴打分享過
不過新加入果個巴打應該未知

2彩1617 歐洲人

3彩36 終於有7星改築肥用

又係得我廿連無彩
不過麻木晒啦

放心啦 城娘巴打都唔計較 你地中好野我都好開心

怕咩啫，除非你唔抽啫
比賽都係大家吵鬧下
一齊玩啦

你有無爬晒文
再睇一次

咁就好啦

算啦
佢上次灰到差d棄驚
尊重佢個人決定啦

唔准J我老婆

仲未有 會儘快抽到

歐洲老屎忽係惡既

十月、十一月左右應該會pick up
儲夠老千到時換

而家已經放棄左做25仔 儲石等5step再all in

都得呀
不過5步中重覆會想死

25仔老千珠可以想換就換

我未返到去
有無巴打幫手開新post!?